中華民國國民淪為異邦人，係俄羅斯慘被欺凌，要求蔡政府向普京強烈交涉

唐努烏梁海既女仔係莫斯科遭受歧視！

Chinese virus

反攻大陸 順便收復唐努烏梁海

台灣人辛苦了
支那人正仆街